肯請所有公務員入黎 ！！！

而家唯一既方法就係你地政府部門所有公務員大罷工我地先可以繼續我地既抗爭